有冇師兄知道點樣攞球星/運動員簽名相?

做左球迷咁多年，都想收藏下自己鍾意嘅球星簽名相. 個人睇開英超，NBA，F1. 有冇師兄知道點樣寄信去攞簽名相，佢地係咪真係會覆? 有冇經驗可以分享下